有冇人既心願係俾人遺忘

最好連老豆老母都唔記得我係邊個
去邊都一條友，影相，一係證件相，一係團體相
唔再留低任何足跡
唔會再有人記得我咩樣
唔再有任何野證明我存在過
慢慢，從眾人記憶中消去
好似手中一渣沙咁，慢慢，慢慢從指間流走
到最後再冇任何一部份既我留係世上

without me，you are complete

我好想變透明